我發夢知道咗香港既唯一出路

就係製造一個全香港既共同敵人
而呢一個人 就係林鄭月娥
冇錯 呢家既情況係
建制派憎佢
教師學生憎佢
醫務人員憎佢
宗教人仕憎佢
法律界憎佢
商界憎佢
記者憎佢
藍絲屌佢
前線警員唔敢認但想屌佢好耐
消防員都加把口
社福界都唔幫佢
外國政府全部話佢柒
共狗都暗地裹不慲

知唔知我地差咩？
飲食業生意差咗，要賴林鄭月娥！
旅遊業冇哂旅遊，要話林鄭月娥！
體育演藝文化界，要怪林鄭月娥！
IT狗都冇IT，係林鄭月娥累既！
工程公司停哂工，因為林鄭月娥！
工人冇工番原得，都係林鄭月娥！
環保人仕冇支援，依然林鄭月娥！

只要林鄭月娥變成大家既共同敵人，香港就會團結！

由今日起，無論邊個問起呢家咩事？點解會搞成咁？
你就可以大叫林鄭月娥！
係林鄭月娥搞到個社會民不聊生！
因為個問題，就係喺林鄭月娥到！

sorry 1999

如果佢唔撈呢？

We connect

你真係覺得呢個扯線公仔收皮就解決到問題?